{
    "data_info": {
        "documentID": "J_LEI_000723",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.data.go.kr/tcs/dss/selectApiDataDetailView.do?publicDataPk=15101933",
        "collectedDate": "2023-09-21",
        "publishedDate": "2023-01-16",
        "domain": "레포츠",
        "title": "오글오글오토캠핑장"
    },
    "text": "オグルグルオートキャンプ場(오글오글오토캠핑장)\\n\n慶尚北道慶州市山内面文福路1637-32\\n\nオグルグルランピングは慶尚北道慶州市山内面に位置している。 慶州市庁を起点に33キロほど離れた。 自動車に乗って龍潭路、建浦産業路、単石路を順に走れば着く。 到着までかかる時間は40分前後だ。 ここは海抜250mの山腹に位置している。 そのおかげで、足元に見下ろせる風景が一品だ。 時がくれば山を覆った雲霧が鑑賞できる。 夜になると山の下のペンション村の明かりが壮観を演出する。 キャンプ場にはグランピング11棟を設けた。 客室内部にはベッド、トイレ、シャワールーム、扇風機などを備え、外部専用空間には流し台、炊事道具、食器、冷蔵庫、椅子一切嫌がるキャンピングテーブルやハンモック、バーベキュー装備などを配置している。 キャンプ場は年中運営しており、予約はオンラインリアルタイムで可能だ。 キャンプ場の近くには慶州国立公園の丹石山地区があり、自動車で30分ほど出れば普門観光団地があり、連携観光が容易だ。 観光地周辺に飲食店も多い。 「民間」で「直営」方法で運営しています。 '''一般キャンプ場、グランピング'''をご利用いただけます。 周辺の自然環境としては「山、森」があり、「直営」方式で運営しています。 「渓谷水遊び、散策路、水上レジャー、釣り、海水浴、子供の遊び施設」をご利用いただけます。",
    "QA": [
        {
            "question": "オグルグルオートキャンプ場はどこに位置していますか？",
            "answer": "オグルグルオートキャンプ場は慶尚北道慶州市山内面に位置しています。"
        },
        {
            "question": "オグルグルオートキャンプ場へのアクセス方法は何ですか？",
            "answer": "オグルグルオートキャンプ場へは自動車でアクセスすることができます。龍潭路、建浦産業路、単石路を順に走れば到着します。"
        },
        {
            "question": "オグルグルオートキャンプ場の周辺にはどのような自然環境がありますか？",
            "answer": "オグルグルオートキャンプ場の周辺には山や森があります。"
        },
        {
            "question": "オグルグルオートキャンプ場の特徴的な風景は何ですか？",
            "answer": "オグルグルオートキャンプ場から足元に見下ろせる風景が一品で、時がくれば山を覆った雲霧や夜になると山の下のペンション村の明かりが壮観です。"
        },
        {
            "question": "オグルグルオートキャンプ場の客室にはどのような設備が備わっていますか？",
            "answer": "オグルグルオートキャンプ場の客室にはベッド、トイレ、シャワールーム、扇風機などが備わっています。外部専用空間には流し台、炊事道具、食器、冷蔵庫、椅子一切嫌がるキャンピングテーブルやハンモック、バーベキュー装備などもあります。"
        },
        {
            "question": "オグルグルオートキャンプ場は何時から何時まで営業していますか？",
            "answer": "オグルグルオートキャンプ場は年中営業しており、予約はオンラインリアルタイムで可能です。"
        },
        {
            "question": "オグルグルオートキャンプ場の近くにはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "オグルグルオートキャンプ場の近くには慶州国立公園の丹石山地区や普門観光団地などがあります。"
        },
        {
            "question": "オグルグルオートキャンプ場の周辺には飲食店はありますか？",
            "answer": "オグルグルオートキャンプ場の周辺には飲食店が多数あります。"
        },
        {
            "question": "オグルグルオートキャンプ場ではどのようなアクティビティを楽しむことができますか？",
            "answer": "オグルグルオートキャンプ場では渓谷水遊び、散策路、水上レジャー、釣り、海水浴、子供の遊び施設などを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "オグルグルオートキャンプ場はどのような方式で運営されていますか？",
            "answer": "オグルグルオートキャンプ場は「民間」で「直営」方式で運営されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 440,
        "QA": 602
    }
}